屌你老母今日星期二意大利奶撚晒撻

你再唔出文意大利冇啦

多bot到

有幾多人follow左我

2-6 快手到

我

小調查，有無人唔知咩係「路由器」

賓哥有人搵你

kol

我諗意大利到死都唔知係比波台狗搞死

拿坡里已經好多人憎milik 主要係佢廢

成個po都無正常討論rip

假波聯賽

BLOCK樓主 五毛狗
起一起底,成日發表"應唔應該私了XXX"
樓主,無論你係黑警定五毛,你全家都不得好死,永生永世,為奴為娼,不得超生
MARK MY WORD[/quote]你真係on99[/quote]HEHE,惱羞成怒?
如果你唔係五毛或警曱,你理我UP乜春姐
但你如果真係五毛或警曱,呢個咀咒就會永生永世纏繞住你
呢個係我地連登仔既大願力
你可能最近或幾年間都順風順水
一直到你第時生仔生女,幸運快樂
但去到某一日,你D仔女都慘遭橫禍
你就會忽然記起好多年前,幫港共做過劊子手,傷天害理既事
又記起曾經有連登仔咀咒過你死全家
到時你就憣然悔過,點解當年好做唔做,係都要做曱甴

樓主仲未俾人拉

你都末啦

quote

佢衰咩

我衰咩

傻人發現

boa

boa已死佢叫貓貓禮志

佢動物

Cos out撚曬

叫唔出口咁撚柒 乜能野貓貓禮志

好耐冇見

點睇nben呢個人

Hi long time no see

去左邊

佢古人來

讀書
以前比亞古佬屌我讀書讀到走火入魔成日講英文嘛

我喺街聽過有兩條麻甩佬講連登個貓貓禮志

屌你啦 你咪成堆分身囉

乜撚

洗唔洗去醫武肺

蓋青？

呢排見到佢成日係成人台到蒲頭

係咪白色眼鏡